[795]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(390)左手拍右手

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：
好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：
竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

船木巴嘅集體交收係17號3點開始喺mk地鐵站，如果17號唔得閒想另約交收 可以另外搵佢星期二打後放工時間
地點就太子 or 觀塘 16號就炮台山
其他日子時間地點另傾
記得留埋訂個陣叫咩名同埋訂咗咩
tg：

好冷"清"

準備打repo

茄子巴ho ball lm

留名先 好快會見面啦

一生絲係唔係信和

留名

我係你個心裡面

報到 在

lm

Lm

一直都係啦

新po留名

嗱, 你而家企係信和中心既中心, 扯開件衫露個胸出來, 我就會跳出來

第一頁黎明

你曳曳喇

呢啲係咪叫在信和中心呼喚愛

This

is

gay

GREAT!

GREAT

齊到蛙卡set

唔係喎 你仲差張大䄛蛙

點解會咁架

油價呢

嚇死我 係香港睇完地下 物販緊
有人係到吹水播rose

去傳教啦

中間水平，9成係女要

傳教傳教傳教！

認真 救救元英彩讌

我等S巴出完repo我先出

我走前拎啲雜卡係場外換嘅，揾唔到最後嗰張
我櫻,Hi推

點救

Hi卡呢

無錢個pd48播到邊呀 播後D得唔得 黃金時間播得唔得

櫻hi推 但換蛙

我今日都O咗，以為係咪得香港少元推，點知去到都無

屌你真係

可能係日本少？或者只係呢日少？

櫻Hi我梗係full set啦
未po

奶係韓最多 有油王加持

可能今日少

第一日姐

兩個full set 加差少少full set蛙

佢奈子都齊

咁讌點搞

櫻set值錢到呢...

接近4個full set🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

個個都話油百搭喎

推親咩mb都會變成隊入面第一/第二
堅決唔入生寫坑
入左坑一定掉錢掉到真人都無得見

你岩既其實

櫻set暫時都過千

190216 日本拍手会【后记】

190216 IZ*ONE
团体握手会 姜惠元 repo
☺（high touch后手和手还握着的样子）明天！大阪！见面吧！
🐹（十指相握然后摇着）嗯！见面吧！
☺（？？！！！！爱你—！！）😭😭

生寫錢都已經夠買機票有突

82

女飯

兩樣野無衝突

利申最鍾意叫人買生寫

油B好玩?

又泥冇自信

我拍得2個，先200蚊
咪係周邊洗返啲

一定係靚到呀純都想食

究竟拍到自己推係咩感覺
好想知

好玩

爐石主live 不斷見到speak Korean speak Thai speak english

搵Google translate啦屌 海外飯又係傻傻地

見到你咁樣局住答好撚正

油B非黑巴

尾尾

黑巴非油b

大家都係PD選出黎既 唔使細分太多

一打提子

酸到我

我拍完真係突登聞下隻手
不過無味～

你係塔選之子 油B係安選之囡
分別唔大

又可以十指緊扣又咩 咁咪其實好似握手會 同佢個規矩咁大分別嘅

唔好洗手

女飯有特別對待掛

係櫻花同清純主動所以無得禁

總有一日我會去搵你地等我
香港好_大壓力

膠真真係出眼鏡相

加一

+1

出倒香港已經好好

Hi醬拍手包尾但周邊貨切係咩玩法

果然係女神同溝女王

出貨量最少

我睇三 四部 唔覺Hi拍手包尾

事關佢0切
可能係每部都多人但又唔爆

Btw現場睇邊個包尾

190216日本拍手會【後記】

飯：光北大哥
惠元：什麼？！kkk
飯：這是我自己做的hh
惠元：謝謝你kk
飯：Private Mail每天都看得很開心
惠元：哇是韓國人嗎？這韓語...
飯：在首爾呆過一年左右。姜醬幾乎沒有慶尚道方言（口語），跟家人聊天的時候會有慶尚道方言嗎？
惠元：對..好像是會這樣。哇呆了一年有這種程度很厲害呢..
飯：不是的..太緊張了應該說什麼好呢..啊臉真的很小..
惠元：謝謝kk
飯：可以加上心心○ ○姐姐fighting嗎？
惠元：○○姐姐fighting～❤️
飯：出道以後雖然有很多辛苦的事情，可姐姐會在日本為你應援的。
惠元：啊真的謝謝你☺️bye bye~👋
飯：再見👋

翻譯✨小康

2/16幕張2部安宥真repo
💙（看到我的名牌）kiyo醬！
▪️ありがとう～～～
然後就被拉開了....感覺弟弟早上有點沒睡醒？😂
其他沒拍只是看到了的妹妹：在旁邊列真的好可愛好漂亮臉好小，可能因為今天穿了白色衣服就好天使好美，椰奶肉肉的也好可愛感覺對應也很好，櫻花眼睛真的大，彩讌最後走的時候隔空給我們喊了好幾遍「大好き！！！！」看不到人了還在喊真的超好，其他妹妹都只有最後結束的時候看到了nako恩妃都好小ww聽說珉週對應也很好我下次真實想拍全員了....我努力💪🏻

盲架

油b靚 可愛 臉細？！ 臉細個下以為係小天使

油價持續高企 展望仍有上升空間
建議投資者儘早入市

講咁耐

個簽~1min

都ok喎

190217 |官推更新

應該個簽黎
有寫字

一日容易又爆post放低個名

櫻吹奏fans係有一手

新po lm

190216日本拍手會【後記】

IZONE Hightouch會1部姜醬
po主：初次見面
姜醬：初次見面
po主：肚子不餓嗎？沒事吧？
姜醬：…（沒想到的嚴肅和沈默）
↑到這裡被推走
姜醬：有一點點（恢復笑容）
雙方都比了👍然後離開了😉

翻譯✨ichigo

櫻個張仲可以賣到400

趁宜家未出現 你快啲走 我哋幫你頂住先

團簽?

IZ*ONE - Yabuki Nako Vocal Compilation [Produce48 - IZ*ONE] 나코

奈子迷必睇

但要留1隻黎個簽

依條片嘅意義喺邊

舊相黎

釣師！

冇Nako~nako~na~ko

係咪fansign相

想認識ione日本女飯

櫻好激動

loop過好多次
最鍾意奈子唱12秒

唔知主推邊個呢

之前有條合輯但係應該DEL咗

今日係好多靚女

根據本po repo 靚女通常係推___

99張
等睇裴巴超越佢

都話儲彈藥下次日單

之前都好似有幾個日本idol 推油
Eg. 指 _____ （奈子日本老母)

最接近神既人類？

手執油B卡 就可以識日本靚女

真?

呃人既 條片又冇nako又冇上面個段

係啊
如果最後時間就唔岩就真係

你搵搵

佢今日講到咁
都唔會假掛

[60f] IZ*ONE(아이즈원) - 好きと言わせたい(좋아한다고 말하게 하고 싶어)@バズリズム02_190216

S巴出完 到我出

yu咩？淨係認到個Yu字
日文係Yurin
乜水

ring(ling)
多左個ng音

原來youtube unlist左唔怪得唔見

油B自拍?

有冇人知邊到仲有日單poster賣

開口中

女飯...

娜B的

wizone黎
下面有寫

又同9公玩

等蛙巴表演

我意思係
黑巴自拍?

牛油

好葡萄...好dum春...

下舖先啦惟有

4月好快就到

我應該要等再下次日本CB
回血速度太慢，又持續出血

要夠堅定啊巴打

滯港的我都係死撚左佢算啦

就黎淨儲奈都頂唔緊喇

怎麼辦

死開啦你
下個月你咪飛囉

安宥真安兪真個簽repo這部分有點戳我..
...
🐶今天這個（簽售會）是初次嗎？
😳拍手會也去了哦～yujin不累嗎？不要緊吧？
🐶嗯、完全沒事ー！
😳（誒簽完了名但是還沒有被趕..）ユジンのねー、超喜歡你跳舞！！超帥氣的！！
🐶你喜歡我的舞蹈嗎～？
😳真的、第一順位！是最帥氣的！
🐶いちば～ん＼(^o^)／（一等）（今天一等的笑顏🤦‍♀️
😳pd...從produce48第一集開始就一直很棒很帥氣、一直最喜歡了！
🐶謝謝～你^^*
（時間到ー了）
😳啊～yujin、請wink一下吧！
🐶（wink）
😳啊～、、謝謝～😭拜拜👋🏻
🐶拜拜～👋🏻
說到一等最喜歡yujin的舞蹈的時候、(yujin)大概是沒想到會聽到這麼說而感到意外、真的是發自內心的開心笑顏的感覺..🤦‍♀️❤️
還有、日語真的理解的很充分順利！果然不愧是👏」

啊我也最喜歡小真跳舞了自信又帥氣ㅠ ㅠ ...實力認證被誇獎的反應太可愛了..真的是最最珍貴的小孩😭

睇嚟個簽勁抵玩

好似.......

宮脇咲良
日飯repo一則：
因為第一次參加團體擊掌
前面沒有人的話
我也不知道該做什麼😅
站在那裡不動然後被staff往前推了一下
於是跳過了姜醬
到了兪真前面之後
突然從最裡面傳來聲音...

sa“你為什麼不擊掌😡”
sa“你在做什麼啊😡給我回去😠”

被發火了😢（超棒）

最後個句

Yena

飩飯幫埋彩元翻譯 多謝佢

自用

拍手會彩虹屁一則：
原po：雖然排隊時隱約可見，但是因為太可愛和臉太小，時間停止了。明明是化了妝卻非常可愛！！那是新品種的生物嗎？我知道臉的構造從根本上就不一樣。生物學上是同一個人，眼睛、鼻子、嘴巴。雖然有相同的數量，但是我們臉的造型從根本上就不一樣啊

日本妹子很會吹喔

M屬性

點解仲未有m stat 高清版睇...

我都想比佢罵

開頭我仲以為係清純mail又放其他人相

個飯係咪本身去開握手會 應該熟先會罵

櫻真識玩

WFC

睇住你repo ff肥hi拍手個畫面 然後對住部手機痴漢笑

夢與希望

IONE no 黑巴

出黎個d其實全部係cp pair 櫻揀娜b冇揀讌 又同過蛙告白
又話過彩元係1pick 求讌心理心影面積

呢set真係個個都好正..想加單了...

ok

太大計唔到

成日以為後面果兩個係真人來

hii群眾壓力揀油

你以前冇睇過music station

無。

你都save左張細既
依家好煩 有時right click會自動save左small size
要自己打返orig先有原圖

呢張有大?
我搵唔到

唔知點解sd上呢度會細左 我用另一個up圖網up呢張相

我都係用呢張size既圖改喎

油仲要抽水打多下

Last Pang 果10條yt片 好好睇 好多亮點

加單

There was a Sakuchan's wota who wanted to meet her but the time was over then Sakuchan talked something to the staff. After that, a wota allowed to meet her. She always nice to her wotas 😺
翻譯Cr:miyawakicool

私下見..?

哇頂 好樣衰 油個張喵 同膠真合照個張

仁美大師被收服

收服左好耐啦

張元英小圓今天拍手會repo
從1部開始圓的隊伍就排的很長，她真的對應好好去拍了她的朋友也都說對應好，各種小表情真的好可愛能看到圓式撇嘴委屈臉真的太好了😭排隊的時候看到飯要她做wink做飛吻都乖乖做（太甜了太可愛了....）我就當作她記住我了😭我愛張元英你真的好甜好可愛😭💖
最後手渡會圓結束的比較快，飯就在外面跟她揮手比心，還跟著場內放的歌哼歌跳舞，她看到飯比心就回比看到飯揮手就揮回來，真的好可愛😭希望她們今天能好好休息這一整天下來我都快累死了妹妹們肯定更累心疼😔

對應好

一次唔夠仲要binc打多次

nako簽英文名

我聽到有少少咪既feedback聲 可能個咪開好細聲
btw 今次個cam影既人唔同咗 2234果度之前影奶粉同油
今次影仁美同奈子

頂

係

咁都叫收服? 明明俾人打緊

飯:你今天看起來好漂亮
奈子:謝謝你哈哈哈哈（＾∇＾）
飯:你看起來已經足夠漂亮了可以停止減肥啦
奈子:我瘦了1.3kg
飯！？！？！？！？

個飯口裡說不 身體卻很誠實

hi仲平過油B

講你就信啦

牙純

係喎

跟我訂左WIZONE盤同小卡既巴絲
聽日交收時間會同船巴個時間地點一樣
方便大家同時交收幾樣可以一次過
3點旺角地鐵站

你老未

點會估到佢都係咁

係大陸博睇到
原來新幹線遇到是真的....我還以為假的
說遇到整團大概有三十幾個人
日本經理2-3人 韓國經理4人 還有保安 妝髮那些人
@南巴有無見到佢地

冇
佢地幾點去邊個站

要上機了

屌終於有人派cd啦？

大概10點半但無講邊個站見到

香港見

我日本時間11:30要去羽田check in呀

櫻個樣

好正

櫻個表情

爬返成半個鐘頭po...
睇咗咁多repo⋯
真係酸到入心坎裡。。。。

心諗：咁都比人跟到

好搞笑

好想幫佢梳下個頭

璇喎
櫻推大神
同普通朋友打招呼一樣

其實應該掉轉兩張圖睇
啊～～～～
點解你又係度既

佢話朋友圖唔係本人影既

屌諗住分得好好睇 見到以前寫信俾IDOL有信封剩諗住用黎裝生寫
點知分到一半先唔夠分

葡萄

睇repo真係好酸

唔係尾尾，係美尾

南南巴
其實你係咪好靚仔

點解我唔去埋聽日大阪場

都幾
我見到佢都想叫佢呀sir

想問佢可唔可以俾靚grade

沉握手會症狀
未握就覺得自己抽得多 握完就點解我唔訓身

聽日交收發現自己冇信封 我冇針對你架 我只係真係冇剩

正常

同新飯講: 你做乜抽少呀，握完實dum春
跟住握完就dum到春都爛

之後開分身怒抽

係時候參考下s巴同南南巴
計劃下黎緊2年既人生大計
人生的意義

賺錢儲錢然後去見佢地

早晨留名

冇錢唔好追星

駁唔到反省緊

so true

愈睇愈dum春

你都冇錢，咁我直情係負資產

true
教我點脫飯

申請破產

望到個個都飛

好 開

睇其他

成班都飛天

無人明我幾慘豬

收皮未

我冇飛
未飛

po左先
睇完live再睇

次次咪又係果幾個

在

崔叡娜
拍手會repo【渣翻（重點）不全

P1
：你好～
椰：哦！！好久不見了～
：你在努力學習韓國史嗎？
椰：啊當然啦
：明天在大阪測試一下吧
椰：啊明天也來嗎？
Nako：大阪也來嗎？
：在大阪見～
Nako：我會期待的～

P2-P6
2：
謝謝你給我的幸福時光💓

上韓語課真是太好了😂
Yena說日語也完全沒問題但韓語說得很快😂 😂

3：
👧：Hi！你好！
🐥：噢！【後面是原po名字
（用兩次擊掌和兩張什麼……記住的啊😭 ）
👧：謝謝你來日本！
🐥：哦哦！！！
👧：我也是99line哦！
🐥：哦哦！朋友！！最棒！

4：
【前兩段沒看懂bhys好像有點大叔gag的感覺
👧：yena覺得日本料理怎麼樣？
🐥：很好吃！剛才吃了章魚小丸子和烤雞，還吃了oo！🤤吃多了啊😖
👧：啊！好厲害
🐥：必須要減肥了😂

5：
👧：嗯！？我也是啊！
🐥：不——你很瘦！
👮：到時間了
👧：還能再見面嗎…？？？
（稍微說了點韓語不是很流利但一直關注著聽我說的話😭 ）
🐥：嗯！當然啦！High Five！

見到咀油B我就即刻走左 跟住氣場大到連佢個live都關埋？

佢個fd係主推邊個？

第一次睇膠真巴live
笑到我

我奶左膠真巴手指

好睇過達哥

急升上csl top12

長頭髮嗰個好似係主推真，
短頭髮嗰個主推櫻。但係亦都鍾意⋯⋯⋯

真係靚女都推....

不要再說了

今次貨源咁多
小卡生寫 限15set
d人仲炒到咁貴cls

條片講組拍係咁吹奏佢

炒家一開始梗係賣貴
總有水魚同海外飯唔知行情走去買
不過遲d貨都仲係咁足個價自然降

想知佢哋講咩。求翻譯。日文無能

下次成個拳頭塞你

搵得返個杯麵post

show元英badge holder即刻十指緊扣
換野個女仔有d似AOI
佢地抽得一個組拍咁少

我都唔係聽得好多 只係聽到講完話同仁美同一個縣出身會支持佢 hi醬話佢靚女(?) 跟住就狂話油狗好可愛拍手個時發左呆

總結 :
膠真巴明天手持油B 可得天下
下星期去日本既投資者儘量入手油手傍身

岩先知細妹站都係佢搞

咁少架ja？

我今日係popup store
門口有大約20人 七成係學生妹

我拎住啲野換
頭三次對方都係yuri chan yuri chan

自製cd box

痴左線...

係 我都怕佢爆煲

擊掌會的想像

想像

現實

追一個已經好辛苦·仲要兩個·
仲要兩個宜家都咁多行程⋯⋯

撳早左幾頁見到

櫻花本身都試過俾人跳過 應該好明白感受
48係咁 有D MB你咁樣跳過D人會真係屌你

果個肥仔

人地話自己有天大既原因架

你唔好咁痴線喇

唔係好明佢地成日自製做乜9 又唔係冇正版

油肉體飯lm

你好old seafood

屌佢啦 影衰香港人

skip櫻握指原果個

其實我想講我pd先飯櫻都知死肥仔

甘有冇人想要油通常生寫？我山長水遠寄番俾你地

咩事

奇蹟之xx

諗多兩諗loop下張圖終於明你講咩
btw後面班女恥力不足頂唔順既反應好正

btw有無巴會開團買嗰本醜到仆街嘅雜誌 想買一本兩年半之後間唔中拎出嚟笑

Nope. 只不過係大學做TA 唔係呀sir

點解我唔係大阪排緊隊 而係屋企張床

因為你窮?!

同大神講呢句
唔知掟呀你

想比佢坐爆

下次要all in喇

排緊隊買油生寫？

因為今晚要去飲

蛙、采源 @學校fb

果然係無趣line

抽抽抽！買買買！

排緊隊入場。。
女飯真係佔7 8成

190217 翰林藝術高中官網更新[鮮花]
採源[鮮花]大家好我是IZONE的金采源、（金珉週）。今天畢業了。 （呼！鼓掌👏🏻👏🏻）因為是十代的最後一個畢業典禮，所以覺得很遺憾，也有種奇怪的感覺。作為翰林的學生，我會努力成為一個有責任感值得驕傲的人。 Fighting！

有隊排到去海邊

我咪係海邊排緊

📷：安兪真小姐！請說一句話！
🐶：……我們Nako姐姐什麼錯都沒有！

原來琴日張圖有埋意境

咩隊黎？

依個係排入場定周邊？

奈飯:

想知靚仔冇冇好處

手持油b溝日本妹不是夢

溝學生妹

where is 恩妃絲/巴

叫今日啲人留意下通常靚仔推邊個

女，全部都係女

女全部都係女

最大問題係學生妹唔係太有錢，炒唔到高價

咁都有得抄

你真係答我

P社

拍手會期間休息
twitter除左酸到爆炸既repo之外什麼也沒有
有都唔多,自己郁下手啦

你係咪係度架

條隊

酸

梗係唔係

長到...

好酸

old你個頭
聽下聽下咪知
都係你地講

【twi】Produce_X101路透，以下公司送了練習生去節目。

跟住留言好多都罵p杜

hkt wota standing in line to get into the izone hi-touch event at atc hall in osaka. he says there are no oji-sans, it's just a lot of young people. he can't believe the amount of girls in their teens and 20s, and they're all cute enough to be in hkt48

kwizone comment: hkt4800

有冇咁誇張
佢知唔知係踩緊hkt mb

op was going to trade photocard with a hiichan wota that's not really familiar with kr members. op wants yuri pc so op showed yuri pics. the hiichan wota showed some pc asking, "is this her?" turns out those were yena and chaewon pc
#JoYuri #ChoiYena #KimChaewon #JoYuriz

屌

奈子

早晨

早

拍完第一部
權F勁靚！！！！！！！！！

跑完10k留名

今日天氣跑應該爽

有毛毛雨，又夠大風。好舒服

有

我覺得
遲啲可能都自製一個

我相信下星期會短D

都唔算太關事，最多都係踩hkt 飯姐

會唔會再長d

睇點心紙就頭2日full,後2日真係少,實際真係唔知喎

今日係馬尾櫻

人地都話唔識囉，有幾出奇先

190216 日本拍手會【後記】

IZONE 惠元6部簽名會repo

“〇〇（我的名字）”
“謝謝～，姜醬覺得成員中誰最有趣？”
“唔…恩妃歐尼。恩妃歐尼很有意思的 笑（指著隔壁隊伍微笑）”
“謝謝—我要去美波醬的握手會，有什麼要讓我告訴她的嗎？”
“真的好想跟美波見面”

Hiichan Hitouch
op: My last hitouch for today
Hiichan: You’re the first one I hitouched with today. I’ll remember you forever!
op cried

下次要排通宵

wota都唔識ione d人 ，佢睇仁美d野全部睇cut？

點解唔睇得cut
唯不嬲都係咁

點解你今日唔拍埋
就算唔簽都ok啦

琴日膠真簽錯碟背面既第一筆

咁實睇少好多野 鏡頭後個d 係我就唔會咁做

排隊隊伍如圖所示

po主望緊海

190216簽名會後記

元英：噢—yuma醬到我這來！！
我：誒（停下腳步）
元英：yuma醬yuma醬
我：誒，記得我嗎？！
元英：記得的哦～！！這個！（給我卡片）
我：我超喜歡你～🥺🥺太喜歡你了！
元英：一直以來謝謝你～
我：最喜歡你了～拜拜

我：元英～🥺歐尼歐尼！
元英：不寫韓語的哦～😖
我：你看你看！
元英：這個超級可愛啊～🥺
元英：ayami歐尼剛才也來過了吧？
我：嗯嗯🥺拍手來了兩次噢🥺
元英：我記得的哦～謝謝你🥺
元英：歐尼今天吃飯了嗎？
我：吃了吃了！謝謝你一直在手機博擔心我有沒有吃飯！
元英：你看了郵件嗎？沒事吧～
我：我一般都是看了然後在推特上回答的🥺
我：我世界上第一喜歡元英🥺💕
元英：謝謝你🥺我也最喜歡你！

謝謝你一直在手機博擔心我有沒有吃飯

好似串緊英咁

牛油is商業cp

99line

見到翻譯nako repo既人係油狗頭像 心情好覆雜

hi油

完全係ione chu 有集講娜b話想同佢結婚既錯
但講個時其實係好之前既事

連登唔想俾人屌屎忽守則1
唔好搵mb同油綁cp

勇者

想點撚樣呀?

何必呢

 IZONE 李彩演 190217來自一家知名舞蹈公司的舞蹈教練評論了彩讌的“在跳舞時連頭髮絲都能抖動起來的表演”[傷心]

-由於彩讌這樣做，她不得不過度使用她的脖子，並且會對她的身體施加很大的壓力。她肯定會傷到她的頸部關節。她可能已經經歷過疼痛了。
這通常會導致眩光或眼睛乾澀。她一定是這樣做的，因為她對自己的舞蹈表演感到非常自豪，但如果我是她現任的老師，我不會讓她那樣做。請不要生病chaeyeon[傷心]

不過其實問娜B依條問題個人都好戇鳩

會場裡面大家都說因為人太多，熱

人多到...

Wtf 唔好啊屌...佢已經有排機場照睜唔大眼
唔係因為咁掛...
我仲想繼續追架唔好整親啊佢

今天過得好快[失望]就剩下午的最後一次了

場館巨小而且人超多，人擠人擠得都不知道隊在哪兒，拍完了都不知道怎麼出去

而且今天成員們過一會兒就退場一次，估計是去喘口氣[允悲]場館裡太悶了

還有我第二拍排到前面還有幾個人的時候亮亮突然不見了，過了一會兒才回來，去洗手間了？看臉色好像還很正常，希望是沒事🙏

甘二家姐喔

整親條頸可大可小

今日去枥木滑雪個場係度播izone

錫身d啦
唔好整親

原來咁傷

睇圖咁多女咁既

8成都係女喎

希望佢可以錫身啲

現實kpop團不嬲女多
Izone 有Wota Fans 都係囡多

唔係喎有人話Kpop女團係多男飯架喎
唔知ione係日本係吸唔到男飯定係點解咁特別係專吸到女飯呢

精華圖

宮脇咲良[米奇比心]#宮脇咲良319種可愛方式#
1部
🌸你又來啦！
：因為我喜歡櫻花所以我穿粉紅色的衣服
🌸我好開心，好適合你，好適合你！
：好可愛～
🌸要再來喲〜
一下推得太急了，搞得自己慌了
“似合っとる！”是博多方言？我被治癒了😮
#突然方言可愛死了#

1部
：櫻花
🌸 nana醬！
：太可愛了！
🌸謝謝〜
：我每天都在看哦
🌸真的嗎？(抓緊了手)
：(點頭)
🌸等等見哦！
今天宮脇咲良把頭髮綁起來🥺💗

恩妃絲加油 去爭取講多一句野

韓國先多男飯
日本係多女飯
Twice就係例子

依個人係咪好出名既?

46既佐々木久美

咪又係講呢d
你又知我係絲

宮脇咲良 💫  IZONE
190217 IZ*ONE擊掌會repo
今天是紮了馬尾的櫻花哦~穿了白色雪紡短袖上衣，一開始還擔心她會冷，幸好場館小，人很多[二哈]今天的櫻花還是很有元氣哦，依舊是言語無法形容的漂亮和可愛~還是一樣會記得前線是第幾次來，用韓文跟她說肚子餓她也會用韓文回應說她也還沒吃哦，最後還扁嘴比❌擊掌的時候對待女飯基本都是主動十指緊扣的[跪了]以至於前線每次都被沖擊得語塞

PS今天實在是排很久的隊才能進場，稍後還有簽名會，請持續關注來自大阪前線的repo哦[給你小心心]

女飯

應該叫權F可唔可以俾D nice body櫻花

性別歧視

我跟id顏色打架咋 唔好咁在意

已失去左拍手會既原意

有幾神

男飯冇人權

南巴琴日有無十指緊扣？

櫻花邊算釣師

不過女飯係IDOL界不嬲都係至高人權姐

Ione入面既釣師

Chaewon to everyone else vs. Chaewon to Hitomi
笑左,對女神同其他閒雜人等既分別

GOGOGO你下次一定要去拍手啦

呢個時候就覺得身為女飯真係好
女飯福利特別多

同46 48 一定無得比
日本idol 釣粉能力強太多
但櫻同韓團比已經算釣師

追星不嬲女飯都正d

下單6月或之後既話我可以

好想一切解千愁

咁多46人推彩元

黎啦

留返fs先

元英有錢飯今日去左

因為拍手冇得送野

安狗狗T
俾元英見到會唔會

因為有J

我已諗好送咩比膠真 不過櫻蛙未諗到

黑暗兵法既野你識乜

識玩

係喎
不過又可以係櫻個隻

行埋去 之後指住件衫
又話剩係睇我既~(嬲豬樣

下 係玩ED架啦 專登去個推隔離條隊既都唔少啦
利申 對住自己個D唔敢

依家完整d既翻譯

190217韓網新聞一則
標題：在知名公司工作多年的某舞蹈教練員對彩演“髮絲舞動”的擔心

大家所說的彩演的羽毛舞？連髮絲都舞動的畫面確實十分漂亮與華麗，看到那個表演我們會不自主的發出“嗚哇”的那個事實。

彩演本人在舞蹈方面也有著比誰都強的自信心，從他對於自己的表演付出的心血來看，彩演似乎有著“不是我自己，是我們團隊要火起來才行”的抱負心。

要是我到現在還在擔任IZONE的舞蹈教練的話，絕對不會讓他這樣做，也絕對不會要求他這樣做

就算是要大幅度的修改編舞..也絕對不會讓他這樣做！

為了不讓整體的舞姿晃動，只用脖子的力量達到頭髮飛散的效果。。。這樣的方式
會使脖子關節損傷….脖子會承受過大的壓力

而他已經達到那種高度的漂亮的散開效果了，按理來說，他應該已經經歷過類似的疼痛了

雖然她的年紀還小,但是可能已經有痛感或是有一些確實表現出來了的痛症
現在是新人,再加上彩演善良的性格,合理懷疑她是就算疼痛也不會表達出來
就連頭髮也可以晃起來的程度,眩暈症和眼眶撕裂感之類的…尤其最常見的是散光或眼球乾燥等的綜合症可能會出現...也許可能已經有了

作為表演一部分的中心時的自豪感和一些負擔感,以及能夠站在長久期盼的舞台時開心的心情和想放開身體華麗地演出的心意
這三點按一定比例共存吧(讓她選擇這麼跳舞)

就拿長久以來教過相似的孩子的我來說雖然不是不知道我的心
但還是希望乾脆放棄吧

彩演不要生病啊TT

有圖 想像到蛙做依個動作既樣

190217 大阪拍手會 奈子相關後記翻譯4則

都差唔多

咁你想表達Jline唔係48

西面果D你未見過姐

窮L啱拍手，那有錢送

呢個就真係比奈子認得啦

啱啱先起身酸到捐返入被竇留名

我記得彩演真係講過佢有散光...

每次表演都一定會fing頭

我求下你唔好再咁樣
求下你錫下身 唔舒服要同公司講...

送禮講心唔講金

送禮要講Irene

我都唔知有咩irene野可以送
送燒酒囉

淨係希望佢唔好再攬曬d野上身
唔好再覺得有d野一定要由佢去做
就算身體有負擔講出黎都唔會有人怪佢架
抖下喇 2年半之後仲有好多年等緊佢
先得20歲炸...

HiNako

ithebigc（ケリー）
ithebigc（ケリー）
@ithebigc
Me: Can you play games in Korea?
Sakura: No, I can't! 😥 ...Oh, wait, no, if it's the Switch, I can! *makes gaming motion* #宮脇咲良 #MiyawakiSakura #IZONE

原來本身個編舞已經有
諗下日日排舞練舞都要係咁fing
每個舞台都fing
Special dance break又fing
Otr係咪想收買人命？

有冇巴絲想換通常盤彩燕？

所以就有娜B影佢偷電打機嘅相

太遲了已經換左

"Other members just touch gently but Kangchan claps loudly I was standing in Nako's line and I can hear all her clapping sounds"

間唔中要Dance break就用力先啱
或者企c位跳嗰陣先做足啲
唔係真係好易傷

琴日係娜b拍得好大力

拍得多手應該會痛

咁點玩Apex Legends？
話說switch啲game有無鎖區？

仲有邊個？下次握46傾下小天使

想做女飯

魔性

哇

不如下次去時一齊扮女飯

要買定條蘇格蘭裙？

最大問題似係唔知點排

洗好八月十五未

化埋妝

唔想搞咁多，扮Tb得唔得

chok得條頸太狠

個後記話slot1前開始排但入唔到slot2

要送D黃道益俾佢第二時用

黑巴唔洗變
輕鬆

機關槍式笑聲

油與油的相遇

覺得讌笑個陣都chok條頸

japan twitter daily ranking

屌 你又引到我笑喎

唔通plan緊d youtube野

kura麵

今vlive打機算啦

拍手會 奈子repo一則

奈子醬repo
和nakochan說了twice的話題
雖然只說了幾句話但很開心氣氛也很熱烈
momo醬和mina醬和奈子也有互動
談論TWICE的奈子看上去很幸福，真好呀

飯：真人的twice 怎麼樣
奈：不，已經不是簡單的可愛就可以表達的了！ ！你喜歡誰呢
飯：雖然有相當喜歡的成員，但果然還是momo醬，那個美貌是我的菜
奈：哇，真好啊！那momo跳的La Vie en Rose你看了嗎
飯：看了看了！看的時候就想奈子絕對會特別高興
奈：牙白，在Instagram上看的時候馬上按了心（笑，立刻和大家說了
飯：牙白牙白太牙白
奈：而且momo經過奈子麵前的時候，一邊跳著La Vie en Rose奈子部分的舞蹈一邊走過去（最後的高潮部分）不感覺超牙白嗎？太幸福了

我要補多d twice既野了

又去左日本

kkura-bang,
kkura-don,
kkura-men?

kkura-B

屌無事既 可能讌條頸天生軟

為左奈子追埋twice是正確的

通常盤都198?
自己剩係訂一隻連埋單獨運費都應該先差唔多

因住個腎

黑店250

清泉姐姐

係黑店隔離開間舖真係發達大計

你可以wts問
唔知比人爆曬未

之前一時話有A一時話有B
唔知依家啦

琴日有b

清純要發難炸了

好想比眼鏡娜b踩

應該有其他選擇

櫻個副

二家姐都勇於嘗試既，效果就......

睇鏡片睇得出好深近視

餓死佢咩
牙櫻快d食跟住搶埋佢黎食啦

仲有旺財

一早有交收已經係c出口hea緊

錦上路

冇計
唔食海鮮
望住牙櫻食可能覺得好味d

會唔會同一班車？

見到你
不過上去去廁所先

咩位少人d

190217 張元英手機Mail 2p

標題：呼噠噠
時間就這麼匆匆忙忙地過去了....
Sandwich*吃午飯了嗎？一定要按時吃喔
也要記得想我kkk 知不知道🤨

又準時食飯

#宮脇咲良[超話]#
2.17日飯repo一則：
首先，這位日飯去年9月9日在推特發了一個翻跳rumor的沙雕視頻

今天第一張券：
ち concept評價的話你覺得我適合哪首？
🌸 concept～？嗯～再次相遇？
ち 再次相遇！ 😳
🌸 啊...😏rumor😜！ ？ （是個吧！？的表情）（好可愛...）
ち www沒錯沒錯www

我只是普通地想讓她給我分個concept，聽到再次相遇的時候單純意外了一下（為什麼意外？），沒想到她居然秒速想起了大概半年前的這事，彷彿在對我說“你就是想讓我說這個對吧😜”的saku醬過於天才可愛了...😭🌸天才...記憶力...
————————————————————
#宮脇咲良記憶天才#

旺角呢個時間
都差唔多

點解會咁多油飯

咁我e出口等好了 雖然未到w

櫻犀利到咁樣樣？！唔怪之得個個出晒佢行街去玩去食嘢佢都仍然係屋企啦

真既話櫻咪神級觀察加記憶力？

又唔急

似馬刺身

好膠

ithebigc（ケリー）
@ithebigc
Spent 2 tickets talking to Minju about Sakura, so on my last one...

Minju: Thanks for telling me all about what Sakura said!
Me: She said you were the cutest out of all the members!
Chaeyeon (standing next to Minju): I don't want to hear that! #이채연 #김민주 #宮脇咲良 #IZONE

又涼番

呷醋

想問有冇人要彩燕

讌識玩。

蕊櫻

短袖

你一陣收咁多，拎咁重一定熱

個fans被櫻利用咗

讌b 強行插入對話

#金珉週[超話]#❄️ #視覺中心金珉週[超話]#
【後記】
190217 拍手會後記2則
①
第二部出場時（彩演那一排最前面）
珉週
（在彩演那一排的第一個但是看了這邊揮了揮手）
😄 珉週呀 愛你！
🐸（wink了一下用飛吻的感覺飛了心）
😄 珉週呀 吃什麼啦？
🐸 嗯……麵包🍞
說著「嗯……」的時候托著下巴！問題有點過於可愛啦！

②
190217 珉週 hightouch
😄 珉週！ ！最喜歡你了
🐸 哇……我也是
（說完了之後就是對視時間……）
邊比心邊說後就給我比了心，還拍了大概三次手 哈哈

日本妹可能鐘意睇狗血劇
Izone11角戀

係twitter見到痴漢蜆飯
飯隨偶像 隻腳

係時候要睇多次娜B生日vlive

攞完嬰卡過緊嚟

Izone 日飯真心好似都好高質

組團去溝日本妹

@生命
全世界等緊你

未睇正面唔好下定論

背多芬

至少仲有背脊睇啊屌

多數去1次mini橫濱之後13樓再12樓

搵姐姐爆碟

唔該哂船木巴特登拎咁大箱野出黎

真正既搞手只求打個和

碟已攞，辛苦哂巴打

船木巴良心巴打

好想同虎牙巴吹水

個icon好似樣

屌 燈左張油b出黎

你買咩

box set 入面隻 wizone 盤

正常
順從天意

陰公豬

竟然冇solo生死

你依家係日本既話
你會俾日本妹倒追

yuri chan yuri chan 咁一路叫一路追住你

yuri channnnnnn~DAISUKI

成班係側邊話開油b

今日既交收到幾點?

做拳王猜贏左兩個巴打

娜b同nako都收

做禾珠
做咩要猜?

唔該哂船巴同生命巴 大家好疊馬
嚇到我交收完就走左

買船巴多左既碟

第一次交收 我手都震埋

走咁快 想見吓你

肥矮柒毒唔敢出黎

但我見過你了

好多人

拳王

#金珉週[超話]#❄️ #視覺中心金珉週[超話]#
【後記】
珉週 個人簽名會 後記🐸

是最棒的回憶〜😭
神級event〜😭

珉週 個人簽名會
👓 請多多關～照
🐸 請多多關～照
～指著我的名牌～
🐸 這個是自己做的呢！好可愛
🐸 寫哪個名字呢
（名牌上寫的是暱稱）
👓 真名！
～珉週寫呀寫呀～
👓 今天更喜歡珉週了！
🐸 誒～真的嗎 喜歡珉週哪裡呀？
（這個問題太有殺傷力了）
👓 臉很小超級可愛 和WIZ*ONE說話的時候很有禮貌很溫柔
🐸 哇 好高興呀 謝謝dora君！實際上因為今天是第一天特別緊張來著，但是（你能這麼說）太好了
（果然說了我的名字感到幸福）
👓 原來是第一次 但是珉週做的很好
（現在想想不知道是從誰的角度說的）
～珉週簽完名字～
👓 對了！珉週，下次韓國簽售會會努力參加的！和珉週約定！
🐸 哦～那這樣，雖然我覺得日語很難，但我也會好好記住dora君的名字的！約定！
～這里居然韓國式地拉了勾～
👓 會努力遵守約定！再見！
🐸 拜拜～🙌
一直認真地對視著聽我說話，愁眉特別可愛還拉了勾，對名牌還做出了反應，死而無憾了😭
接下來要認真工作爭取去簽售會

cr.WIZONEYorokoda

#金珉週[超話]#❄️ #視覺中心金珉週[超話]#
【後記】
珉週特別小卡發放會 後記

因為特別小卡發放會是一天的最後環節所以打算作最後一個
因為是最後一個，順著道走的時候珉週一直看著我，拿到小卡後珉周也一直目送我來著，是很幸福的時間😭😭
👓 珉週 我來了(藏起名牌)
🐸 啊！ dora君！在等你～😚（誒！和約定的一樣記得我的名字）
👓 誒！我明明藏起了名牌
🐸 我很遵守約定！
👓 謝謝！我也會遵守約定的！再次見面吧～💖
🐸 哦哦～拜拜～

cr.WIZONEYorokoda

係唔係未交收個d就唔交架啦

5點閃架啦me

ig有hi換權wo

咩碟

我要讌

Nako yens hi

人生巴

話說其實想順便去買驚
最後自己on99上左車

落車咪得

啱啱發現唔記得拎大袋 宜家拎住兩隻碟周街走

成班竟然唔要hii

啱啱好似唔見有hi剩

因為我要咗

通常生寫？我有讌

我手上拎住一隻你係咪中油中到出幻覺

好傷心 有人搶奈搶娜冇人搶hii
我覺得不行
要吹奏下

吹奏要有圖 白滑Canada

你成日奶嘅腹肌呢

手臂仲有肌肉

下次要拍5張券

攝埋堅定巴啲卡
本嘢應該會開始有啲重量

散曬啦

有冇驚喜

小妹今日有無嚇親大家(*≧ω≦)

屌

船木巴好完美咁將自己畫落張紙到

真.畫伯

應該唔係講緊。。。

通常盤生寫蛙蛙&彩演換彩元

唔係我畫
我個推畫

我有隻權F 你要唔要?

今日蝕左層樓俾大家 好似係

個推幫你畫

俾錢就有

良心船木巴

雖然冇買但都想多謝你

估唔到CD都有價值

道地個季節限定仁美紅茶 介乎於伏於唔伏之間 都幾好飲

香港地咩都有得炒....雖然日拍都炒緊

係咪估唔到唔洗抽內封 基本上任買嘅solo盤都炒得呢

辛苦晒c出口小販船木巴

有啲想飲

一睇你就係識貨之人
前途無可限量

後續

Since you all asked me to tell Sakura... 😉

Me: Chaeyeon got jealous 😂
Sakura: Heh? Why?
Me: You said Minju was the cutest
Sakura: Oh. Whoops. My bad *giggles* #宮脇咲良 #MiyawakiSakura #이채연 #LeeChaeyeon #김민주 #KimMinju #IZONE

That giggle was killer 🥰

以前我地企到比龜鐵職員趕

呢樣先神奇

櫻返去跪鍵盤

佢又真係返去話俾櫻知